現實版病嬌 『對他喜歡地不得了』21歲日本女性刺殺一男子

日本TBS NEWS ANN NEWS

5/23日晚間，東京新宿區公寓發生一起兇殺案
21歲女子刺殺一名熟識男姓友人

警視廳當場逮捕嫌犯高岡由佳(21歲)。警方供稱
嫌犯於5/23日下午四點左右，在新宿區自家公寓裡
將約20至30歲的男性友人，以菜刀刺入腹部數刀。

男子深負重傷，送往醫院急救，尚未脫離險境。

警方表示嫌犯高岡在刺殺完男子後，
滿身鮮血站在公寓門口許久
隨後目擊者馬上報警將她逮捕

目擊者:「她沒有抵抗，靜靜地被帶走」

警方初步調查，嫌犯承認
「喜歡他喜歡地不得了，沒有辦法」
「把他殺掉之後，我也要去死，所以用菜刀刺他」
等供述。

警方目前朝男女感情糾紛方面，持續詳細調查中

Youtube連結:

新聞1.:
2.:

圖:

Source:

人渣誠

快點刺死我

幾有地味
打扮下應該幾靚

個女人個樣都似係腐女+變態果種

係咪追撚含
奶腳趾咁?

幾靚
條仔肯定做左d仆街野先比人捅死

Come come

我妻由乃

成個西野七瀨咁

笑得好恐怖

係追撚咬，然後斬你腳趾公落嚟再奶

個格同香港之前個七刀學護好似

唔笑既話清清純純咁
笑個樣好變態

西園寺

快點刺殺我

之前仲有連登仔開PO話想要個病嬌女友

仲有斬個頭擺喺玻璃盒度

幾可愛

洗下頭會幾好
化埋妝打扮下都溝到仔啦
邊駛搵刀捅

佢唔係溝唔到，而係變態

等被人飛先捅嘛 食咗先講

正還正，一陣佢癲起上黎剪你jerjer咪仆街

都唔明點解病嬌一定要畫到古靈精怪

March

佢唔係媾唔到仔呀
佢係話太愛條仔所以吉死佢呀

陣間佢話只有佢可以擁有你碌鳩
然後就咬斷你碌鳩

愛你愛到發哂狂

Nice boat

話說條女個樣有d 似桐谷美鈴

咁又唔似

似桐谷佢喺果套講女人化妝套日劇造型

你個名

咩叫有地味

砂糖

快點強姦我

school day 真實版

加埋個有字
地味變左同雞味差唔多用法咁

你係咪對腐女有啲乜嘢誤會

個地有地味

nice......boat

好想比佢桶

日文
一般解作樸素

咁個有字係咩事

老土

唔識

舒淇黎既

I love you Senpai

Just Monika

有個系列啲AV都地味娘

睇得太多動漫？

你係咪搞錯左腐同宅既分別

我榜樣

巴打有d料到咁 幾時亮劍

腸腸我好喜歡你
比我拮吓ok?

幾正

佢就係想殺咗佢，再斬開一碌碌食囉

求愛失敗

你睇錯咗係痴女AV嘛？
腐女係睇兩個男人拍gv架喎

係 呢位巴打知我想講乜

同漫畫o個d都似樣

證明有樣睇

病妹黎

靚都唔關你事

幾有樸素

引到咁多毒撚過來post動漫

個鼻唔掂

岩啦 俾樓上個班話正個D青頭得架啦
呢D女你唔係諗住結婚好快玩厭
因為乜都肯玩 又乜都Yes
到你悶左想分就仆街啦
又跟蹤 又騷擾 仲要玩埋刀仔
俾你啦

我以為佢想講坨地味

睇埋啲牙先

日本真係一個好太平o既地方, 呢件事已經係大新聞, 全部電視台都loop緊

似你老母，使唔使去驗下眼呀？

香港代表

成世人都無人鍾意我，到底比人鍾意都捅死係咩感覺

就咁睇都已經覺得幾好

快d插我

我妻由乃，得唔到你唯有殺死你再loop多次

nice boat

唔明班人負皮係咩心態，以為個個係毒撚識日文?

溝唔到佢想溝既

其實我純粹想問個有字係咩事
地味係形容詞
唔係咁用架

你應該話以為個個係獨撚成日睇av?

拍鬼片會唔會朝早拍？？

似飛鳥多d

負皮你唔Google呀嘛

有d似內田理央

應該同小草一樣，唔好落案起訴佢啦

到你俾佢插嗰陣就唔會講正

goo咩gle姐
你就唔google
地味咪地味囉
乜撚野叫有地味姐

未來日記

外國既話呢d女 唔係肥閪黑人就暴龍咁款

日本

貴方解剖純愛歌 〜死ね〜

慢你少少

真係第一時間諗到

幾靚

senpai

我有講過啊 快點

好正，旋律咁活潑的歌，配上黑暗的詞

如果港女係咁呢

連登D毒撚仲恐怖，好心得閒就照下鏡，有CATGIRL咁既囡睇中你都執到啦

盲嘅就咪出嚟獻醜啦

cls

俺妹綾瀨

有冇買人壽？

咁靚女 但完全咁癲

葉公好龍

話靚嗰啲，平時食開屎？

腐女只是中意睇人搞基 唔會殺人

今夜月美願君亡

ching平時食開咩 我諗一定靚過7成港女

向西聞記 台北的港男港女個集

呢個好似卅廿幾刀

樣唔錯,我可以, 一齊相愛相殺吧

一樣⋯

條女正到

其實有咩好驚，癲過佢咪得咯

呢個堅可以
晚晚同佢訓預左比佢插都底

佢攞把刀斬你，點先顛得過佢？

攞兩把刀斬番佢轉頭

快點

CLS..

仲會殺左你添

好撚驚..

條仔花心抵死啦

好想比佢瘋狂sm

驚西

我連女都冇邊有人得閑死我

好鍾意依啲變態TYPE

發生一起兇殺案？～

團地妹～

愛羅武勇

愛最重要
有愛就夠

最驚係你訓咗先逐忽切～ 重要死唔去

school days

創作靈感果然係基於現實

由乃

請支持AIMYON

一個願斬 一個願捱呢啲先係真愛

愛要夠多 不能夠少

有冇天味

有無日本網民反應

猶帶淚花咁好惹人憐愛

聖惠

嘩屌

之前睇日本發生嘅謀殺案，佢其貌不揚但係可以氹到幾個男人

番號？

諗起香港都有個護士代表

正

比女追撚含
比女奶腳趾
我都試過哂
真係難忘
架妹個別會奶腳趾

點解我覺得有啲似政委

好想屌

上次香港單用刀插人夫 做幼稚園老師個條女都係咁既樣

腐女應該係想睇男人追撚含而唔係佢自己會

好靚呀

咩動漫

即刻鍾意左，會等佢

COSPLAY宅女

人渣誠都唔識？

日本黎講個樣唔差

係佢黎?

有現場相，有冇人想睇

男的

又係衰係d牛郞到

仲要食支事後煙

自走炮～

對腳

個男人無著衫褲？

成身血

日本依家好多節目都會對路人打格
甚或成個background打晒格(av都有)
但唔知點解對疑犯就唔會打格
名亦全部出晒

有無高手知點解？

條女: 仆佢個街, 入完5下就射, 比你都惱啦

因為係罪犯要比人歧視

public space and private space問題
但呢個空間又冇絕對性 因為日本好似冇立例肖像權

最後變成道德問題 係公眾空間領域得黎又唔係太過份 唔打格都可以

相反台灣個資法 會幫犯人/疑法主動打碼

整靚埋D牙真係不得了

太慢了～

有

thx
等我再search下先
對依方面有啲興趣
不過日本好似有肖像權相關法例
J家 就因為咁，唔立亂俾人登佢哋藝人啲相
好多時media要畫公仔取代張相

靚女
個樣好似唔記得邊個日本明星

死MK

有無著底褲
係唔係發現自己只係sp
所以要永遠一齊

玩垃圾app

School Day情節

路人打格係因為日本法例有肖像權，電視台冇問過就開樣有機會比人告侵反肖像權

Fing到頭都甩

腳

J左幾次

重有無人想要病嬌女友

S系女王

好撚癲

女人好恐怖

酒吧女(窮宅)配牛郎

男死唔去可以出書, 女o既坐完出黎都可以出, 雙贏

米津玄師咁既樣

條腿

iu
瘋狂吉我

果然要小心叫Yuno嘅女仔

破左人地處中出即飛，99%係

日本係行有罪假定制,即使未入罪,你一俾警察拉就即刻身份曝光冇晒前途

連樣都似

咁個男人個樣到底係點

日本個位靚女多
香港

點解無人po黑暗聖經？
00後無睇過？

真？

都係睇Twitter 整合

話說香港真係好似好少人識aimyon#O

邊度係 成撚日都聽到有鋪頭播マリーゴールド

係咪同人講少人識會威d？

又無話少d人識就威d嘅...
可能係我少遇到姐

歐陸法系

原來係咁
但香港行英國普通法唔同？

Yes
強國行成文法
香港行普通法
兩套唔同制度

係
普通法最基本係 控方舉證證明你有罪

日本同歐洲呢 ？

大陸啲以法治國

好pure好true
我都想有女愛我愛到咁

冇錯
女既做雞 男既做鴨

上網見到有人貼佢 應該係本人？

點解講句少人識就叫威?
但我想知邊啲鋪頭有播未遇過

match!!!

唔似
有睇開佢嘅劇

所以仲話逃犯條例無問題既真係

啲人都無腦

想比佢捅

鮮血之結末

仲有事後煙

幅相角度真係一流
要遮既部位全部遮到 要影既人全部喺度
成幅相都係一個故事

條女咁撚樣衰都話靚

阿拉伯聲優

牛郎黎
抵啦

分析晒呢單野

勝利者笑容

咪9up
兩套法系都係行presumption of innocence
基本人權嚟
之不過係刑事程序相當有問題
(其實即係隔離po講香港黑警嗰套 會用好多手法引誘你認罪）
所以有99%定罪率而俾某啲政黨同律師批評

aimyon d歌會唔會有事…

咁撚樣衰嘅牛郎

樓上啲戇鳩話快去桶佢

有無翻譯/整合？

哇連住址都起埋

有無人知邊個阿部定

案發地點咪住址

係喎

大概講疑犯講係girl's bar到返工
同埋講佢upload上twitter/instagram既相
同比人拉個陣好大對比 話佢識化妝
住址同返工地方相隔1km
佢up上ig既相有メンへラ tag(Mental Health)

下面個啲唔係好明唔敢譯

大概講佢同受害人關聯（twitter同抖陰)
佢係返工地點附近租左一房一廳屋住 月租15萬羊以上(約一萬蚊hkd)
之後係咪話佢可能有責務問題(唔明原文)

有錯請屌, 日文真心廢

係話佢喺girl's bar做 ，靠份糧租個15萬yen咁貴租(日本人嚟講算貴租，佢仲要得21歲)嘅單位

應無$貼仔

估佢一係有其他兼職收入，一係就借貸維持算奢嘅生活

家陣老笠，男左女右趴埋牆唔該

到底打緊電話俾邊個 講緊咩
好想知

即係邊個阿嬌病左啊？

小腿好長喎

可能打比老細
今晚返唔到工,啱啱斬完條仔比人塔左

iPhone not found

個ig 多咗成4倍人follow 頭先下晏先得三千幾人

咁多靚相

不過日本人好似用twitter 多?

宜家救返未？

More

病嬌女殺男好難理解咩？

twitter同ig
fb少用啲

ig依家都多啦

幾靚
合我口味

你

你真心唔明定假膠